扮Pixel恩物：Another Widget

用慣Pixel launcher, 好鐘意佢既at a glance 功能，好精簡咁係畫面顯示時間天氣下個約會。

其實佢只係個google 提供既widget. 係S21 其實都有。但係唔係用緊pixel 既話，個widget 就只識顯示時間天氣，唔識顯示calendar event.

後來終於搵到個替代品： Another Widget

- Open source project, 唔駛錢，但接受捐款
- 做到幾乎同google 既 at a glance widget 幾乎一樣，可以睇到下個event.
- 但係要睇到天氣既設定就麻煩D，要搵個天氣資料API 開個account, 打個API key 落去。但係set 好左就唔駛再理。

唯一缺點係無正體中文localization, 只有殘體，重要譯錯哂。我打算submit 一份正體中文localization 畀原作者。或者可以做多一個香港話版localization (cn-rHK)...

我唔係用緊pixel, 但係個google widget 都可以顯示埋行事曆活動
可能你有啲嘢Set漏咗

我直情想熄左行事曆阻住我睇時間
無得揀， 唯有唔用行事曆

我同時拎住pixel 2 xl 同 s21 實驗過。
pixel launcher 既 setting 入面有得揀at a glance 顯示乜嘢。用其他launcher 就無呢個setting.

女全相？